侵侵屌緊美國郵政署管理不善

I will never let our Post Office fail. It has been mismanaged for years, especially since the advent of the internet and modern-day technology. The people that work there are great, and we’re going to keep them happy, healthy, and well!

USPS真係出晒名垃圾

不能同意更多